A0點先識到朋友？

單身左咁耐，好驚到三十歲都無

連登都冇人回

朋友?單身?有關係?

朋友同a0好似冇咩關係喎
女性朋友就話姐